蕭生請人呀！！

唔知面試果陣 係咪佢親自面

係既話都唔慌易得去邊啦

每次見到樓主都係講燒山

人愈大緊係想聽d叻人分享啦

唔通入去睇kol嘈交咩

邊到請人？

係，各位網友

洗底成功

熱共

一睇佢嗰名就知 la
係!各位網友

蕭氏新聞台呀

失業既可以試試 有個位唔洗學歷

推